有冇人試過搵感情顧問？

依家同女朋友冷靜期中，幾年感情唔想玩完...
朋友介紹左一個app叫hellotoby，可以係上面搵到感情顧問，有試巴絲打試過有效？
冇曬辦法先諗依d方法咋我...

感情可以有乜顧問
兩個人既嘢得你地兩個解決到

你有唔開心請講出來，唔好自己屈埋

當搵人分析下我件感情問題...睇下有咩可以建議我做跟住落離

謝謝你

佢可能瞓咗
有機會聽日先覆到你

想聽下其他人嘅分析...
有時當局者迷...唔知有冇㨂錯人...
Btw...我岩岩試左係個app到話想搵感情顧問
真係有人聯絡我

冇得話有冇揀錯人既最緊要自己鐘意
如果真係要其他人意見既話連登都幫到你

之後個顧問就會同你提收費

感情顧問...我覺得我都勝任到我成日做fd嘅感情顧問，不論男女。但係無人做到我感情顧問

當局者迷

呢個app用來請鐘點搵吓水喉佬整下廁所嘅咋喎

講黎聽下？

你都down過離玩
我見真係有感情顧問依項
仲有咩形象顧問

係...好容易當局者迷...
所以先要人幫

講件事出嚟

打手又hard sell

你講哂你地既問題出黎
我免費幫你分析

婚前輔導有戀愛輔導架
香港D COUPLE COUNSELLING 世界級咁專業
天主教個FAMILY CENTER 口碑幾好
坊間都有戀愛輔導 兩個人一齊見 應該都有分開見的
有D人要人幫幫手

結左婚隔幾年都見一見可以RENEW下大家對關係的期待